[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6170)

中

到

R2 2 5 12

5號冇飛 等死!!

F

6號有飛

睇到尾啦

賭馬綜合討論區

原來是你

4p又打劫。。。。

落到痴撚線

海蛇攞定刀啦

我吊 另外補左條6拖4 11 12 潘頓

莫狗快撚d死

算。。。好過輸

支蛇

又是你

好撚彩有買11 12

戒馬算

5號跑第4 2條都差d

手執雙刀

戒馬歸曹

重心

穩陣

主傷兵滿營箭頭啞火，近兩場失11球任人中出，後防已經無晒信心！無可能今場反底！

客近雖近五場不失，但當中對燕豪芬都攞到分可見狀態好少少！

踢波最講狀態加上對戰往績海牙7戰不敗，主隊可以話係海牙既私家雞，客隊作客打得更好！睇好呢場和

我抄主公的

威廉算 唔撚信

牛 三思呀

我買小球算

盛大光輝100%

p？

真 兩場失11球仲有半一上盤買？

近況

下游之戰。威廉二世剛戰狂吞烏德勒支6蛋，近期5戰4敗，狀態持續低迷；防線如同不設防，球員失去信心，今場縱有地利仍難高估。海牙上輪淨吞幸運薛達2蛋，近5戰聯賽3和2負，狀態雖然亦非突出；然而該隊近期攻守發揮尚有一定水準，未算太差，今番出戰實力有限的威廉二世，對賽又佔優，應可坐和望贏。

坐和望贏都仲有半一下盤買馬會真係大慈善機構

全日重心 六場平常心

我牛

潘頓

Cashed！

雷神同巴度傾完計 p讓左俾巴度? 四連環差佢

差少少

海牙 我落場都踢贏佢

羊少少，大家開心下

10 1 100

，

我

佐助！

Hi

我決定請人燈鳩杜甫

我了

Lm

Qq

買埋下場抽

咁你又買佢對家

買咩

未買

me

搵火影

火影召喚！！！！

達蛇下場買乜

又邊位手腳

呀哥外圍輸百幾萬

大家好!擒晚訓左冇賭球 大家齊羊馬

上面留言有無 cd room

無就抽

其實唔還真係吹唔漲

雲巴

有

係 大家都口數

唔通搵人斬你咩

日日搞你都夠煩死你

真咩 個post話知到哂地址又剩

人都去。。。。。

講留payme code

2030 前認領

今場博冷腳

搵個地方搬去一段時間 佢搵人都要俾錢 唔通一百幾十真係斬你咩

R4 2 5 9

又唔中

堯

爭百幾個 再嘈破產一拍兩散

仲有外圍黎咋 夠疆出黎坐低傾 搵隻狗一齊錄音慢慢玩

9

多謝佐助 羊多啲！

想當年我有個親戚又係咁 破左產依家咪又過得幾好..雖然好不負責任

你。。。。。

以前租過間屋
比人用過拎黎借財仔
得閒有人黎拍門
咁樣追數 人地點還 比d誠意
紅油又唔淋

中間蛇。。。。

R4 skip 算

心靈投注！

6

1p

已Paid

武力仔請笑納

1.2

嚇撚死咩屌你老母潘頓。。。

易到

彈撚開啦屌你老母巴度

收到
多謝佐助，齊羊

我1-9 pqp

咩嘢巴度啊

中啊中間蛇！

1.2！

低水啲 不過暫時玩2場都中哂

食撚左藥

篤手指數真係一日唔輸爆廠一日都會踩落去
就好似信用卡先洗未來錢一樣
都係狗會公道

打劫打到。。。

改名啦屌

死開啦田雞

單T 1-2-9
1-9 PQP 俾巴度隻禁藥馬殺晒

熱撚死

勁到

莫雷拉騎王玩完

我g又中

1.5倍雷狗騎豬王

見你買所以避左

30日呀屌 你估我想架

白卡佬list:
六邊形戰土
愛巨蟹座的賤熊
一日之計在Eason
史迪仔（報假）
Hanatan
溫家寶藏
船木沙織
SG我至mean
Ars.Lupin
全黑本偶

最後一注，有無奇蹟貼士？

全黑一個霸4個

又話六蛇 又話全黑 入晒佢算
好似差全白

呢場大熱q

全白卡

又一個賭到有精神病開膠PO

位置q2.8.10

呀婆都識買

漏左下盤b

破產有咩大不了

你個名呢

無知一問 差外圍破產有用？

下

好彩買唔到

仲有盈b

又針
下場3號
信牛蛇

法律上可以強制令債主停止追數, 再追就好似犯法

不過實際上我諗班高利貸應該都唔驚犯法

無我

好彩呀婆無手機

再估5.1.3

你呢

我最正常

何妖騎王

拎住條list有冇得$2搭車？

第6場

利點輸

你搭車司機比返2蚊你

咁不停搭車咪有得上樓

EXPLOSIVE WITNESS算

3+9

發達大計

海牙開到想派

荷甲鬼盤？

馬會黑名單都無條list可以當作費

睇黎海牙大船黎

杜狗號？

點解海牙變咗大船

求救信號

馬輸到傻

雷神追返數

唔買雷神就有原來係我燈

Sexy !!!

中晒101100

lm

gong Chong bun fun
ching ling yung c

有冇得收

有位置

得個幾十

小左9蚊

好

尾3同路晒

相乞火影大人啲錢

位置Q

E

Me

中多隻

又想派多場了

正路啦 雷神3寶

依家收幾多

Hi all

改名未

中哂應該有4萬幾

就快

完埋星期日賽事改

勁撚到

你班仆街又 我了我了

2330中埋再派

買乜先

武力呢排 戰績如何

似潘

大哥做咩做9我

重心
海牙+1

咁仆得街啦

我潘
好波！

又中

今日澳職針左角大

派

你頭關過左 洗唔洗補飛

屌佢老母雷神

千幾

最後50買乜好

仲有場

Miss左老死派錢

輸咗啦 無得派

六蛇，頭先派左次了

中晒先派 而家已經斷左了

1.

雷狗應該會去盡既

歷史上有咩掌權者全能過曹操？

Bear again handsome wo

share tg channel

又上鏡了

追風好球

勁

哇

俾SHIT YAN斷左Q

主公收收埋埋咁多donate 點解唔分返啲上鏡費比我

馬Po走左轉 執左一千
點部署

杜蛇條飛 2330係咩

跟杜狗 all in 海牙

海牙+1 盤都唔撚要

早場有冇鐵達尼

讓球客+1

乜撚野莎皇者。

有冇水 小小緊火

尾場好彩中撚返場田泰安位置

唔想佢中 一陣又上神台

派我

益你 海牙盤

今日買對面算 琴日痛死寶寶

@6

搞撚掂！

差拉素

支持杜蛇 一齊登上呢架鐵達尼號

[共創繽紛追風驥足] 二月廿四日谷草九場夜馬賽日討論區III

#498 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

驚見陳蛇

又P牌又杜蛇

又要叫中晶人

收成皮嘢

晏晝個陣已經係咁

咪倒錢落海啦

William讓人半一

二世贏海牙原來係五年前事尼

你成日嗌杜蛇 仲唔allin

冇左

Hahatam

海牙盤

點撚樣捉呀 上場2班跑第尾
唯一捉到就係同好甜橙同主馬 去呢隻點撚樣捉 你教我

all in 威廉二世，收完錢再買班士利，等聽日十二點落馬會攞錢

達蛇大賭

加柏100%？

200%!!!!

瑞典超 2015-2019
呢五年赫根對住諾高平10連敗
最後咪又係2020個季雙殺諾高平
無野無可能嘅

屌你隻沙皇者咁撚搏做乜9

威廉二世

你好有信心班士利咁喎

真

直屌win啦英超呢啲次級聯賽

講笑啫 唔好嬲

不過切7蛇又真係中到

比佢搞死我條正Q
埋單執個早餐

呢啲先叫賭馬 根本唔係博

主W 10倍

今晚嘅重中之重

on99 係要尾場先嚟一場真賭馬 諗極都諗唔到點捉呢隻

個大波倒水咁

你買幾大 gun你 今晚馬仔都執唔少

最近咩成績

波po世紀鐵達尼號
海牙

我隻又係熊啊！

有野做無賭到馬 無quota比今晚班畜生了

今日跑馬好似無人輸錢

好事 絕對會尾場收皮

23:30 半大

今日幾正路嘅其實範圍馬 係得尾場真賭馬

冇人要主咩

今晚馬仔贏$100

海牙收錢 5 1 200

5000，冇你哋玩得咁大

廢鬥廢點買好

我叫中問人啊屌你老木

中門人

串間人

slow

海牙大落飛

我隻又係熊

主盤 想輸都難

穩

下 我寧願海牙輸

等你指示

因為我跟左

乜撚野杜甫 快沉

真 最好被大炒

隊禾夫貝加連德2都踢唔掂, 點歐霸

估美股今日應該升唔少

。。。。。。

買半細？

你係咪傻閪嚟？
加入個白卡list未？

9成在我list

優越！！

反杜小先鋒
All in主了

海牙

點解下盤變咗大船

細波唯一出路TSLA注

牙牙牙牙

海牙啦 輸就同杜狗輸 羸就羸

大波

3，1，50$ 窮撚先好LM
睇唔起$50唔好留

風

睇好二世 阿特

依家比較容易入黎，之前比班柒頭開po,應該死得7788

你下面果條買唔到wow

我好撚窮

100%

直屌海牙
是否收錢?

你咪中左雷神騎王咯仲想點

任意留名抽1，$1000

就是上高果條

海牙打中間 二世打兩邊側擊

海牙禁屌！！！

買唔切小球 希望唔中

I’m

打龍穩陣

小試事後牛刀先

試下囉

海牙差d

支持

陳蛇係咪想入list

1.4

Go

唔識輸？？

唔贏上海牙法庭 槍殺晒班撚樣

如果大家道不同不相為謀

半大24

海牙+1真係贏鳩梗 屌埋客勝都得

想知william 2 點贏到

叫埋親戚買了

球證會幫拖

杜蛇呢 接受眾人擁戴了

喺馬po無人理你

馬Po個個大户 邊似得呢度基層 5位數就想跟你

放心

我都買左半大

我堅黑

賣埋親戚去買

威廉點解會讓到半一 睇直播睇到r哂頭

冇人識我嘛，我又唔係馬王

杜甫

牙哂你地老母 死mk

佢大撚把錢吹咩

靜靜地贏

牙海

岩牙

ok

又係杜狗羸 我吊

屌佢老母

開個角球都慢慢行

hi

早

我fc了，連登事前100%輸

請問杜蛇上得神台未

有幾high?

海呀

Blocked

荷蘭波又半細

頭肢王牙

我fc了，連登我事前100%輸

咁快認輸？你甘心？

半細穩到

I hi than u

邊個仲敢反杜

訓陣先 2點再睇

吾系甘牙

無返d派錢波你班賭仔好快就針哂

１：０

杜蛇goallllllll

GOALL

1-0大波-2

Goal

杜狗 對家goal!!!!!!!

燈撚到

老友

杜甫對家

boom

角球頂入都吹？？？？？？？？

可唔可以靜少少

炸

炸得好！

靚炸

又撚半大

傻西

靚炸,公道到

Ching你唔係好掂喎

得蛇

點呀 杜狗真飛勢不可擋？

你企邊邊？

好快追和啦 定啦杜米

角球頂入

吹門前條友推人

炸啵 你訓撚醒未

炸完 _ _ _

中晶人果邊

搶口到

頂到咁靚

咁樣畀人炸 半細了

咁你知咩料啦

咁都吹

誤中假球呀屌你老母

真係唔block 十三唔得

咁都炸

買咗海牙嘅可以準備收錢度定下場

咁都foul

威廉畀啲火我

呢d咪杜蛇既威望 入左都計唔入
點同杜鬥

其實吹邊個犯規r曬頭

球證係咪杜甫黎

炸完對家入？

半大有機？

度定下場

下場有

半和gel

邊到

呢球吹 球証似......

炸完就冇

安安

水晶宮 [0] @ 1.98❌
熱刺 [+1/+1.5] @ 2.14❌
愛華頓1❌
蒙特雷 客 [-0.5/-1] @ 2.20❌
川崎前鋒 主 [-1] @ 1.87⛔️
FC麥克阿瑟 客 [0] @ 1.80❌

海牙整粒定下驚先啦

半大師

過左去既野我地唔提啦

求其整粒叫下糊啦

佢中間人

屌 半大呢

半場都肯定0-0

威連慢慢嘆

20分鐘點入2粒

海牙攻都攻唔到
點贏

還我血汁

比狗賭

無半大又要等下個月出糧先得

和都贏

+1 穩陣

利是錢呢

炸完點半大

爆江

其實兩隊都係垃圾

初三就用晒

封盤！

買左半大？

屌你

岩岩入波果個爆晒血

封盤

無買小球就中等間買嗰d睇怕就唔中

買左

又鳩封!!!

流鼻血

海牙100%

入波未

快入

其實好心啦啲球證
你老母臭系 班球員咁努力製造到個入波
你轉個撚頭諗都唔諗就炸鳩左佢
屌你老母呀

熱刺贏4:1 仲出個唔差既陣

我個半大

2世贏既機會係0

海牙隻船大到

熱刺又炒準備

半和頂

上神枱大船

熱刺個陣容
好性感

原來炸左球 球證都係杜甫嘅人

上吖！

抽

挪亞方舟由杜蛇帶領

熱刺廢陣

升快啲！

會唔會輸輕敵

兒子 傾後備

熱刺上盤

夠殺？

大家都榜尾 受讓半一都唔買等幾時？買上盤正on9懶獨特等驗腦

出面威廉個盤企得咁硬

正路，連續咁踢左咁多場

me了

個球證應該買好大海牙

首回合領先咁多 都唔駛出啦

味完場啵

半和

獨木舟

咁就畀海整粒先啦

我就係等驗腦嗰個

熱刺會唔會踢假波

單刀

呢場好有信心

熱9.5s點睇

祝你贏今場

黑鬼真係冇腦

上盤穩

D

威廉半大點叫

我覺得佢班後備都可信

如果半大 寧願買熱刺半大

要輸 4:1 或上先出局

熱刺班撚吊餓波拉

多謝

留定名

飛燕諾唔會再買

一球都無叫都無得叫

海牙var 12m

12m

海牙唔撚掂WO,成班力架ON99咁

艾爾切 屈福特 皇馬

海牙真係好撚廢

嘩球證買好多海牙？

海牙盤真係100%

你1/1.5？

１２Ｍ都無

ＣＬＳ

應該無12m啦

冇

0.5

我買左跌

吹果球都知球証買左

No 12

咁點解阿德萊德聯有？

誰？

根本就無ＶＡＲ

３６５自己鳩ＵＰ

直播睇都無睇

證明球證買細波

未掂到就跌好難比
好心佢就射左佢啦

屌咁都冇12M
呢場同琴日轟一樣咁on9

咁都無12m 屌你老母

半和達陣

呢個球證好勁

河床

半和穩過抬油

又冇12。個球證唔係買左海牙。係買左細波

有冇人真係為啖氣買上盤？

半主輕鬆

紅埋

0-1！

海牙紅

海牙 紅左

半和

海牙直紅

紅牌

紅 杜蛇

客隊一味死衝

呢度有個

杜蛇rc

戰神卡！

5分鐘半大 2分波

主隊有名你叫。。威廉24

有無勇士買艾爾切

杜甫號船艙少少入水

Thx

戰神卡嚟

仆街
垃圾隊仲要打少件,細波點頂...

買就勇士？

1/1.5

條友智障？
咁樣摌落去

海牙輸半當贏

引大球

入未

屌你老母咩海牙

杜狗唔知頂唔頂到呢

紅左又點 主隊閪識入波咩

入3球ok？

10人足球更稱心
少一個人 視野更加廣闊

明知自己有黃牌仲落鏟，真係申請出場沖涼

已經撞撚左冰山

應該調轉，有冇勇士買巴塞

中場都未過, 係球証隔離咁樣後鏟

今鋪含得啦 仆街
同我守撚實佢啊仆街

個場鬆動d

本身冇黃
係直紅

戰神卡 紅左仲勁

真係好多人買海牙

紅埋 on9

輸半好喇你老母

買10蚊燈燈佢咪算

都紅咗好耐。。

杜甫真飛實有人跟

想佢死

主隊

唔洗出動火影了

真心打少兩個2世都係唔識入 無咩分別

再一次證明 連登大船必_

威廉快入 殺甫行動

頂埋個半和先

杜甫
We are here!! SH!!!!
Stand By You!!!!

杜甫點訓署

半和！

搞掂

咁早就想沖涼

半和黨又贏

仆街馬會巴塞唔開即場我點追對家呀

咁呢球應該唔洗紅喎, Professional Foul黃都得啦

又搞掂好葡萄

一棍客
飛都唔洗補

熱狗 100%？
咁樣落飛

燈撚到杜甫組埋

杜甫 還我血汗錢

還我血汁錢

杜叔買左乜

成個Po都討論緊

杜甫點部署

唔識㩒圖片睇嘅咩？

人多手腳亂定點呢

熱狗個陣 買半細都得

杜叔

杜狗就杜狗 點解一定要叔。。。

但對面仲廢喎

縮

你老母會唔會叫班狗做警察 無啲大志

今日全角細?

下半場即將開始
杜狗頂唔頂得住呢

好緊張啊

呢一個鐘好刺激

杜甫兄

堅１２Ｍ

指左

屌 12m

真係有我屌你老母

狗叔

。。。。。。。12

。。。

1-0

射失未

海牙12m

又紅牌 又12m
假波100%

GOAL

杜狗對家 goal!!!!!!!

痴撚線 大船必沉

ＮＯ ＭＩＳＳＥＤ

ＧＯＡＬ！！！！

ｇｏａｌｌｌｌｌｌｌ

咁就1:0

杜狗都係頂唔撚住

半大俾人撚

海牙cup未

你自己留

杜狗

屌 連登啲人好撚燈

上

高

海牙好似航空母艦喎

糕

咁我點解喺list

海牙慘

上盤全格 5 2 50

主入波

相信有一半叫主隊嘅都係無買呢場

比人留

海牙輸半既話 杜蛇都冇咁痛

打少個照cup 驚閪

有3個我tim

海牙係咪專登犯規博紅收12m

ＨＡＮＤＢＡＬＬ唔比１２Ｍ

買咗

呢隊海牙永久BLACKLIST

佢連盤都無買

屌你依個球証係ＯＮ９

杜狗屌你老母還我基層市民血汗錢

咁要輸全

屌你老母 你係唔係miss左啲咩？

+1 點輸半

依隊公廁黎

開波前已經叫買

佢唔係下盤咩

Set波

我真係主隊嘅手足嚟㗎

E場海牙輸到半偷笑 球証主宰晒一切

排球？

贏緊半格仲包住個頭做乜

你係門叔個谷到 不過又撐杜狗？

大船定律

1:45有洛賓

幾時既事

杜甫
離騷

撐乜鳩 我都冇買

主入未？

佢之前派錢我都冇留名

快！

殺甫

見你杜蛇前杜蛇後

波po上下一心

客波皮都掂唔到
主巴塞式禁屌

有邊個跟左杜狗

有無人有嗰張「跟左杜甫既手足：退錢！」gif圖

所以我就奇怪你係唔係miss左啲咩
唔係撐杜狗就得

有冇奇蹟

嗌撚到就死咁喎

我個陣整

條友好似真係斷腳

客又傷多件

杜sir

禾夫

杜狗俾我印象係 之前勁多口水飛 之後無拉拉勁中幾十萬 派錢 我就冇留名 因為唔係冇錢用

黑哨紅尻杜甫海牙

跟

金碧旺旺 • 5m
海牙輸半既話 杜蛇都冇咁痛

唔會屈自己友啦

快send啦

杜sir
共患難

拉

係啵 打錯左個
自膠

海牙2.5/3b 有冇機？

正氣在心

含撚死喇 仆街

抵啦

屌！你真係miss左
佢藍屍黎嫁

得啦得啦 煩唔煩啲呀 又痴曹狗又痴杜狗

威廉贏1:0好啦
教訓下杜狗連盤都唔撚買

熱刺上盤第一次召集

外國制裁

對家紅左件 唔入多3粒點得吖

我好耐冇賭 近期玩下咁 跟左門叔 汁左小小

男人不壞 郭嘉不愛

波po 只服十三彪優越登場

你點知佢藍屎

遺計

仲有你自爆張相

條高佬廢到呢

天命 哈哈哈哈

係咪準備要為郭嘉犧牲

取消關注

戒賭了

威廉二世開入球單好唔好意思

杜狗唔係下盤咩 買加一咁博？ 50000啵

2-0未

熱刺fg
我慕fg

天命最高

屌你老母 死變態佬成日追擊我

咳咳咳咳

In case新入嚟or耐無上水既
杜狗之前已經露左底 藍屍狗一隻

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

上盤 別高興！

Plx pin

又１２Ｍ

客12m

客好快追和

mg米5死哂？

吊

無12

奇蹟啊 杜甫

屌 杜狗真飛真係勢不可擋？

紅左個 陣間都會入架啦

1:1

海牙最高！

別以為叫高祖先

ＶＡＲ １２Ｍ ＭＡＳＴＥＲ ＧＥＤ

客12

入啦屌你老母

話撚左客100%

係

12m硬啦 100%踢腳

Cup佢老母

波係靠12m入波

屌 唔係咁都比杜狗死唔去？

1-1海牙

射咗啦咩？

屌

杜甫萬歲！

睇黎強行開大

１：１

1-1 2.5b快

1-1

泊大巴啦屌你老母

屌 死杜狗

入撚左啦

12m聯

明明１：１ ＋ ＨＡＮＤＢＡＬＬ １２Ｍ ＋ 炸左

應該４球先係

屌你老母球証

杜甫之力

海牙法院強大

牙牙牙 ～

集氣2-1 3-1

下盤 別高興

紅左個 仲有 30 分鐘

咪又係下盤贏

威廉返去打仗算啦 學下踢波

呢件傻閪可以block 7佢真係煩撚過杜狗

要求立即完場

服撚左你

威廉二世比啲火

杜狗咁痴線 咁都死唔去

條link好慢

真 又反手又心靈

依個真

條友都唔知係起度走黎

曹營

客24M

紅左特別勁

紅左仲勁

有冇必中水

屌
果邊弱智架ＷＯ

2:2 算啦

最後半個鐘 杜狗號會唔會沉呢

佢咪郭嘉

好撚快2-1啦

邊個黎 一早完全封鎖左

上盤準備跳船

曹營軍師 郭嘉奉考

Rd 啦

3:1未

好撚嘢，又要再嚟過

Me too

唔撚識佢

是但你啦

反正跟杜甫有錢贏

其他由你jerr飽佢

白卡人士

客4倍幾都開得出俾呢隊垃圾海牙我戒賭算

大哥

米jer

容我三思

真 海牙呢隊垃圾

佢先應該要入list啦 無啦啦擺我入list

空城計 算

上天可摸耳唔好比杜狗贏

中間蛇做野擇佢名變走狗啦 我完全封鎖先 thx

0100 冇人買？

條list同佢唔同程度

紅完海牙仲勁

六蛇 0100 買乜

客w 4倍？

熱狗對家

似海牙打多個

有聲

下盤b在嗎

中間蛇

呢啲p牌仔由佢 真手足自動波會block

殺！

可唔可以開2-1

上場1-4今場仲唔留力護級？

牠死了

張蛇

喂 尊重呀

未撚見過p牌仲要咁撚閪煩 成個女人咁屌

畀次機會呀威廉

白卡人士都有優越分級

依家先至67分鐘？

下場啦

海牙win ok?

講咩都係假

波po唯一真理 有錢贏

依家係12點58分鐘

雷公助我！

可以

收車記得影黎睇下
Btw 新c class型撚到din

Thx 冇錢買錶

應該係無入球了 大家可以allin

又應該又all in

新C 他媽的型!!!!!!!!!!!!! 收到

0100 玩走地算

賭無必勝 無聽過?

研究緊啲野各位試下
熱fg
幕fg

海牙杜甫 we trust

20號黑鬼廢到

熱

應該肯定聽過

蜀將何在！

熱1.22

海牙入未

2022個部 上youtube睇下
Mini s class

優越登場

講起又諗返啱啱第九場莎皇者

又同上盤b作對

海牙戰神卡快手cup

馬唔識 咩事

如果真係work嘅 有1.22都好好

等你研究好先

真賭馬比狗會食晒 無得捉路

係咪比人研究

-19分鐘

頂住啊杜甫

實戰咗1場
因為真係唔係場場有

常山趙子龍

在此

做咩野唔開盤

狗會無即場？？

做乜熱刺晉級變左３倍？？

天命！哈哈哈！

個MON 正到呢

唉算 gun少少gchi你

晉級咩事

巴塞100% fg

狗會做咩封盤

派錢

送錢？ 3倍

隊野真係廢到咁...打多個都俾人追和...

熱Jm9封

3.45

賭亦有杜

我唔係咁睇

3倍

3.45晉

好撚din.......真係心動

All in

我買10元試緊

又抄

買主盤又針
已經連針四注

咩事

沖個涼比人我死埋

夏天應該黎香港

馬會送錢?

青山喎你

All in 啦，仲問

唔